皇玥集團背景係乜

佢個網頁又冇講
係藍定係冇表態

年年咁大舊錢賣廣告

藍

買望月

完

今年先聽過

藍到仆街

習近平整月餅 你話黃定藍?

老闆撐警

原來唔係得我覺得似